{
  "Add Data": "添加数据",
  "Add Mapbox Vector Tiles by URL": "按 URL 添加 Mapbox 矢量图块",
  "Add Remote GeoJSON": "添加远程 GeoJSON",
  "Add service to project": "向项目添加服务",
  "Basemap": "底图",
  "Cancel": "取消",
  "Close": "关闭",
  "Connect to data services": "连接到数据服务",
  "Creating basemap...": "正在创建底图...",
  "Creating thumbnail...": "正在创建缩略图...",
  "Drop Files Here to Upload": "将文件拖放到此处上传",
  "Edit": "编辑",
  "Error importing service": "导入服务时出错",
  "Error importing service. Could not generate thumbnail image": "导入服务时出错。无法生成缩略图",
  "Esri ArcGIS service...": "Esri ArcGIS 服务...",
  "Evaluate service": "评估服务",
  "GeoJSON Location": "GeoJSON 位置",
  "Has changes since last publish": "自上次发布以来已发生更改",
  "Host data on SeaSketch": "SeaSketch 上的主机数据",
  "Import layer": "导入图层",
  "Import service again": "再次导入服务",
  "Import this tiled service as a...": "将此平铺服务导入为...",
  "Imported": "洋",
  "Invalid URL": "无效的 URL",
  "Layers": "层",
  "Legend": "传说",
  "Map tiles will be displayed below all overlay layers, and the basemap is accessible from the Maps tab.": "地图切片将显示在所有叠加图层下方，并且可从地图选项卡访问底图。",
  "No changes": "无变化",
  "No data was found at the provided URL. Check the URL and try again.": "在提供的 URL 中未找到任何数据。请检查 URL，然后重试。",
  "No map services found": "未找到地图服务",
  "No map services in this folder": "此文件夹中没有地图服务",
  "No vector layers found. Disable vector request preference to see raster layers.": "未找到矢量图层。禁用矢量请求首选项以查看栅格图层。",
  "Overlay Layer": "叠加层",
  "Parts of shapefiles cannot be uploaded directly. To upload a shapefile, create a .zip file with all related files (.shp, .prj, .shx, etc) and upload that zipfile.": "无法直接上传部分 shapefile。要上传 shapefile，请创建一个包含所有相关文件（.shp、.prj、.shx 等）的 .zip 文件，然后上传该 zip 文件。",
  "Quota Exceeded": "超出配额",
  "Remote GeoJSON...": "远程 GeoJSON...",
  "SeaSketch currently supports vector data in GeoJSON, Shapefile (zipped), GeoTiff, and FlatGeobuf formats.": "SeaSketch 目前支持 GeoJSON、Shapefile（压缩）、GeoTiff 和 FlatGeobuf 格式的矢量数据。",
  "Service imported": "服务已导入",
  "Settings": "设置",
  "Starting upload": "开始上传",
  "Submit": "提交",
  "The <2>PMTiles</2> format is an archive of all the tiles used to render this layer in SeaSketch.": "<2>PMTiles</2> 格式是用于在 SeaSketch 中渲染此图层的所有切片的存档。",
  "This appears to be a file type which SeaSketch does not support for spatial uploads.": "这似乎是 SeaSketch 不支持空间上传的文件类型。",
  "This appears to be an unsupported raster file type. For raster data, upload a GeoTiff.": "这似乎是不受支持的光栅文件类型。对于栅格数据，请上传 GeoTiff。",
  "This appears to be only part of a shapefile. To upload shapefiles, create a .zip file with all related files (.shp, .prj, .shx, etc) and upload that zipfile.": "这似乎只是 shapefile 的一部分。要上传 shapefile，请创建包含所有相关文件（.shp、.prj、.shx 等）的 .zip 文件，然后上传该 zip 文件。",
  "This GeoJSON contains a GeometryCollection. It may not render as expected.": "此 GeoJSON 包含一个 GeometryCollection。它可能无法按预期呈现。",
  "This GeoJSON is over 1MB and may take a long time to load. Consider downloading the data and uploading to SeaSketch so that it can be tiled.": "此 GeoJSON 超过 1MB，可能需要很长时间才能加载。考虑下载数据并上传到 SeaSketch，以便可以对其进行平铺。",
  "This GeoJSON took over 2 seconds to load. Consider downloading the data and uploading to SeaSketch for better performance.": "此 GeoJSON 需要 2 秒多的时间才能加载。考虑下载数据并上传到 SeaSketch 以获得更好的性能。",
  "This response contains cache directives instructing users to re-download the dataset each time it is displayed. Consider using long-lived cache headers to improve performance.": "此响应包含缓存指令，指示用户在每次显示数据集时重新下载数据集。请考虑使用长期缓存标头来提高性能。",
  "This service has already been added to your project's table of contents. Are you sure you want to import it again?": "此服务已添加到项目的目录中。您确定要再次导入它吗？",
  "Upload spatial data files": "上传空间数据文件",
  "URL Template": "URL 模板",
  "Use this option if you would like to display these map tiles over an existing basemap. Best for tiled layers with alpha transparency.": "如果要在现有底图上显示这些地图切片，请使用此选项。最适合具有 alpha 透明度的平铺图层。",
  "Vector tiles by URL...": "按 URL 排列的矢量图块...",
  "View": "视图",
  "You can speed up the process of finding tileset boundaries by moving the map to the approximate location of the dataset.": "通过将地图移动到数据集的大致位置，可以加快查找切片集边界的过程。",
  "Zoom range": "变焦范围"
}